［送糧］ 有冇人想要狗糧

今日去咗旺角買糧俾主子
返到屋企發現糧太大粒 唔多對路 仲俾咗4-5粒主子試咬
點知原來買錯咗狗糧已折封 有單証明係今晚買嘅
有冇巴打絲打需要
Orijen 嘅 six fish 淨係拎咗4-5粒

tg：hk123488

幼犬糧，我隻哥基四個幾月大，排隊，有意。
telegram:butter_898